影印文宣

想問東區有邊度影印文宣係平嘅同埋可以直接用電話send俾店主幫我印